(引爆痴線佬)如果夜晚全港私家車防盜一齊響...

第二朝會唔會有命案?

(P.S 希望政府收緊噪音條例,保障市民生活)

問題係點解有命案？

痴線佬眼光光等天光

噢 黐線㗎